[神話創造]SHINHWA神話討論區 - 睇文大二毛DD吃放睇到好肚餓

小女子開post只係想搵搵香港嘅神創

遲撚左兩個月 但我黎喇！！

遲撚咗5個月 但我嚟喇！！

遲咗5個月

有香港場

連登冇神創？
有冇人單拖去演唱會

今年係開 Hall 10 唔知買唔買到呀

等11月con

單拖啊！
不過前提係要搶到飛

屌個主辦做乜撚野又淘寶賣飛又叫人入錢落個人戶口咁

屌佢淘寶賣香港勁多

賣早

今日係喇

你會幾點到啊？
我見好多人都一點幾就到我好驚

我冇諗住咁早
但見人話企位6點就入得場 我序號都前 但咁早入又有排逼又冇得去廁所
企後面可以唔洗咁早去 但浪費左個number咁

我都見有人話想跟序號排就要4點前去排隊 好爭扎 咁早到真係好無聊 不過我諗我都會4點去排隊 唔想浪費個number